入嚟講下點樣捱過低潮期

我拋磚先

半年前 工作上俾老細調咗去第2 team
自此俾人投閒置散 阿頭只會肯用自己人 我呢啲被歸邊嘅只係負責垃圾project

無獨有偶 差唔多調team嘅同一時間俾人飛咗 呢家周不時都會夢見佢 不過人哋已經有拖拍 剩低我on99

工作唔順利 好自然就去搵工
結果因為學歷低無人請
所以下個學年我決定讀返書
拎返個學歷
呢家日日同自己講
捱多3個月就可以辭職 重新出發
溝學生妹
不過個人仲係經常情緒低落

讀咩

樓主幾歲

中文系學士

今年24

咁後生大把世界

好多人都咁講
可能只係我未釋懷
同埋日日返工對住啲人嘅口臉有少少唔好受